成班同事去飲酒，比我見到個新仔偷食 酒筲箕 xx(

屌你老母 飲酒都要出術
做埋d旁門左道野
搵機會出封warning
炒鳩左條撚仔先

收皮啦你

90後？

雖然改錯字出發點係啱
但特登改埋圖懶係專業咁 又矯枉過正
會唔會造作左少少啊？位唔是咁上的
想做蔣仔做連登英雄咪講囉

正字唔係“畀“咩？

在某星球
發生過同類事情
出術要負上生命的代價

我同佢都係90後

出術抵炒

字都唔撚識學人改

唔好串佢啦